# Хорошие

- Active Активный
- Adventurous Любящий приключения
- Ambitious амбициозный
- Brave отважный
- Bright яркий
- Broad-minded широко мыслящий
- Calm спокойный
- Careful заботливый
- Cheerful весёлый
- Clever умный
- Competitive конкурентноспособный
- Considerate рассудительный
- Courteous учтивый
- Creative творческий
- Curious любознательный
- Demanding требовательный
- Determined решительный
- Devoted преданный
- Dexterous ловкий
- Dignified достойный
- Easy-going лёгкий на подъём
- Energetic энергичный
- Frank честный
- Fair справедливый
- Friendly дружественный
- Generous щедрый
- Good-natured добродушный
- Hard-working трудолюбивый
- Honest честный
- Hospitable гостеприимный
- Intelligent воспитанный
- Kind любезный
- Loyal верный
- Mature взрослый
- Motivated заинтересованный
- Obedient послушный
- Organized собранный
- Patient терпеливый
- Polite вежливый
- Punctual пунктуальный
- Quick-witted находчивый
- Successful успешный
- Sensible разумный
- Serious серьёзный
- Shrewd проницательный
- Sincere искренний
- Smart умный
- Sociable общительный
- Strong-willed волевой
- Supportive поддерживающий
- Sympathetic сочувствующий
- Tactful тактичный
- Talented талантливый
- Tender нежный, ласковый
- Thoughtful вдумчивый, заботливый
- Tolerant терпеливый, толерантный
- Well-mannered благовоспитанный
- Wise мудрый
- Witty остроумный

# Плохие

- Agressive агрессивный
- Anxious нервный
- Arrogant надменный
- Awkward неловкий
- Bad-mannered невоспитанный
- Boastful хвастливый
- Bossy властный
- Capricious капризный
- Close замкнутый
- Clumsy неуклюжий
- Cruel жестокий
- Deceivable обманчивый, легко обманываемый
- Dishonest нечестный
- Dull скучный
- Envious завистливый
- Foolish глупый
- Foxy хитрый
- Fussy суетливый
- Greedy жадный
- Grumbling ворчащий
- Gullible легковерный
- Impatient нетерпеливый
- Impolite невежливый
- Impudent наглый
- Inactive бездейственный
- Indifferent безразличный, равнодушный
- Ill-mannered невоспитанный, грубый
- Jealous ревнивый
- Lazy ленивый
- Malicious злобный
- Mean скупой
- Merciless беспощадный
- Modest скромный
- Naive наивный
- Narrow-minded узко-мыслящий
- Nasty противный
- Naughty непослушный
- Noise шумный
- Nosy сующий свой нос куда не просят
- Obstinate упрямый
- Rebellious бунтующий, мятежный
- Reserved сдержанный
- Responsible ответственный
- Reliable надёжный
- Rude грубый
- Self-centred эгоцентричный
- Selfish эгоистичный
- Shy стесняющийся
- Silly глупый
- Sloppy неряшливый, небрежный
- Snobbish снобливый
- Strict строгий
- Stubborn упёртый
- Touchy обидчивый
- Talkative болтливый
- Two-faced двуличный
- Unpredictable непредсказуемый
- Weak-willed слабовольный
- Wasteful расточительный
